TVB女藝人廖慧儀前男友Sam疑情困墮樓亡

TVB「狂野港姐」廖慧儀前男友Sam疑情困墮樓亡 胞妹：已經不在了
有「狂野港姐」之稱的廖慧儀自從入行後，與圈外男友Sam感情隨即出現問題，有指無綫藝人孔德賢（Danny）介入戀情，廖慧儀不久即狠飛阿Sam。分手情侶原本各行各路，但廖慧儀其後在IG透露自己被跟蹤、威脅、恐嚇，更試過被人當街搶電話，就連家人和朋友同告受害，直指「日日都玩跳樓，你要搞清楚呢啲唔係愛嘅表現。」誰知廖慧儀此句說話卻一語成讖。

Sam胞妹在哥哥IG Story留言：「哥哥已經不在了，感謝你們的擔心，未來會有設靈，會再通知。」記者致電廖慧儀，問到知唔知Sam出事？她說：「唔得閒，唔好意思。」而廖慧儀原定今日要返無綫出席《再見2020》記者會，據知她今早指自己身體不適，已向公司請假。

今日早上6時許，一名27歲姓張男子，從油麻地一大廈高處墮下，救護員趕至現場，將傷者送往廣華醫院搶救，惟終告不治。有指死者是港姐廖慧儀舊愛Sam，而他在墮樓前半小時內，在IG留言尋死，用英文寫：「Thank you for everyone who have been supporting throughout my journey. Goodbye. Please forgive me for doing this. Been suffering for 2 months both mentally and physically. Just couldn’t take it any longer. Sorry（感謝所有在我人生路上幫助過我的人。再見！原諒我這樣做。精神和身體上受折磨兩個月）」網民留言勸他不要做傻事。

and physically. Just couldn’t take it any longer. Sorry（感謝所有在我人生路上幫助過我的人。再見！原諒我這樣做。精神和身體上受折磨兩個月）」網民留言勸他不要做傻事。

岩岩訓醒?